個三個中大生好可能係make deal 師 ！！快推 唔推就輸

最近多左好多人出黎make deal

已經有中大人出黎講個三個人好鬼

唔訓都要推呀

快推

就輸啦

推

推你老母 分化撚 不推文回覆

收收皮

佢地籍咩make deal